忽發奇想 整番套速龍小隊裝有無得諗

橫掂都係無number，無記認
整番套一模一樣有無得諗

制唔過
你整好個陣就會話你冒警，跟住佢地自動有番number

着套衫又冇話自己係警察，點會係冒警

係唔係冒警，屬係黑警判斷

唔一定似佢地
全部人著到成個全黑spiderman咁
等佢地無得返睇片捉人

正嘢，佢今次仲唔變捉蟲小隊

冒警一定過12個月刑期，用返市民拘捕權拉佢得，無得佢唔show委任証
唔駛自己做衫

着裝係唔好畀人打傷

橫又死 掂又死 諗得過

根據《簡易程序治罪條例》，任何人冒 警最高可罰款1000元或監禁6個月。

你搞到無裝嘅自己人都分唔到又何必呢？

黐返個勇武派嘅tag係後面有冇得諗